屌你老母宜家邊個仲敢話人民鬥人民會中政府計！！！！！！！

呢班仆街牛屎佬根本就係政府指使既人！！！！！
佢地宜家咁做根本係二戰時既中共,我地對付緊敵人佢地就專對付我地！！！！！
支持先安內後攘外！！！！！！
咁多位大西北手足光復元朗見！！！！！！！

推！！！！

你班仆街仔女比人打到爆光唔好喊